［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（106）

100好似只係星期4嘅事
星期二就106

點解而家求婚下下都要柒一大穫先

唔求又唔得

唔求又話你唔求 求又話你無plan 比驚喜都唔得

plan得唔夠好姐

佢地分左手未

啲女真係好煩

agree 同M到一樣咁煩

如果你地男朋友係咁樣, 你會唔會分手

好似冇嘈到分手

劏房入英中個單咩事, 係咪可以告商品說明條例

我覺得求婚都幾多餘
都明知會結嫁啦

咁呢單即係明知唔會結

我又覺得罪不致分手

而家全公司都知佢男朋友係ON9喎

個女仔聽到果下點都有少少昇心掛, 雖然係柒左少少

自

話晒佢都係愛女朋友先咁奮不顧身
而家呢D年青人買少見少

應該係開心嘅 條仔氹到嘅話

笑就一定會笑尻人 但係要我做 我都會做

有冇問佢拍咗幾年

睇完呢個故事你仲打算係OFFICE求婚?

btw於B你問左點解佢條仔會10點上黎未

呢個有問！！！！
條女話佢記錯佢返早

lm

係最多人既地方求先好玩 用眾人G力

呢個唔知喎

唉。。。咁都記錯冇撚用

我之前有個fd都係係酒樓book間房食飯咋 都好開心。其實人小小重好啦

呢樣抵屌

嗱。。。你覺得人情係咪真係可以cover到先

A巴好想睇分手大結局

我覺得條仔有啲問題，驚條女走所以用求婚黎留住條女諗住十個女有十一個會濕晒，可惜唔係

佢好黑心

太田胃散真係好有用.

A巴：我無既野 佢都唔可以冇呀

YES 好鍾意睇人仆街

一個檬, 一個柒

襯呀

我唔想有人同我求婚

唔止一條女所以記錯

如果呢位仁兄乜都無, 無事業, 無計劃, 無諗過將來, 咁求婚, 真係預咗要湊仔~
我寧願分手算~

有呀, 唔係話警犬咩

係呀 聽條女話去考警犬嫁

我同你求婚 結婚會所擺酒平 又可以位位收一千人情
人情填返擺酒條數再對分

要我考警犬真係冇得傾 分手都咁話

賺個少少輸一世名譽

去考咋嘛~ 做番2,3年先講喇~

做緊啦 幾耐就唔知

最多咪孖公仔去旅行

唉又要做一年4次既usage report, 應該消失幾日

ye

出去食lunch算 又有fd子出pool

你要求咁高~

乜而家啲差佬咁柒架咩

有勇無謀

又到咗鳩hea時候

好撚大波

你屌埋我果份

使唔使咁春快

...

老灣入左油未

negative

唔使攪jj

GTR

唔係波越大就越正架爛袋...

20,801日校生有「33222」 考獲升大學門檻人數跌11.5%

長腿？

今朝開始IFC文又出現了

有就最好

排隊喇又要

唔知道由幾時開始，連教育都商業化，周圍都係教育廣告

又係時侯執D DSE GRAD 黎做下欄野

由有你之前做緊果D公司開始

呢幾日支石化同esso 都有特價

施清 見到真人再講啦

長巴

教佢地已經激死自己

見到都唔會認得

唔知有冇DSE雞做工人呢 執返件執屋拖地煮飯

唔係禮拜六日先有得平咩

有得諗

十五圍酒水 金器 蜜月 total 都差唔多300k
r.e.f 返一條一公斤金條 $308k

亡命van

300k 輕輕鬆鬆.
我D朋友擺親都30圍

不過班友 嬌生慣養 都唔知做唔做到

嘩..

佢地點會識呀

300K

做乜事

香港易手後

支石化呀
有圖有真相
esso

支石化

仲山長水遠去支油做乜
結論：我個名，sinopec dafa is good

一禁入點R加人工個post就見到老姆

30 圍 金器 蜜月

遞信

入sinopec貪佢就腳

邊個係DSE雞 , 我CE+AL撚黎

老姆

文憑試 救生圈

訂咗批淘寶
好想快d收到啊

糖兒

咩黎

一齊做廢青 我係日本等你

仔定女黎?
前面個個

me2

又話冇錢

垃雜野黎咋
耳環啊 布袋啊 d寵物用具啊 電話電腦殼
仲有好撚多襪同幾個飯盒
下個月可以帶飯喇屌

訂完冇錢
今個月仲有1700蚊

你淘耳環做乜

我肯定你係女

男人戴耳環好平常咋

點解

唔戴得?

腦豆又戴?
有冇比女女話mk

MK son

連登冇毒撚鳥 得我真·毒

嗯

戴得啊 我想睇

你琴晚先恥笑我係毒撚

袋仔日本妹呢

耳環，布袋，飯盒幾個，仲會計住自己用咗同剩返幾多錢，男人好少會咁

閱

上面條睇住先, 星期4先飛

你有冇諗過佢gay嫁

糖糖

佢係女

乸過女人

作死咩
同我鬥毒

我其實係女黎~~ 嗌我媽咪~

so desu ne ~~

爸爸

個仔帶耳環一定要一巴車落去

me百口莫辯

跳入城門河都洗唔清

係咪我估中咗？

全日都聽住會煩死

下一個糖兒

唔好亂講

到底男定女

唔撚想做啊

自問已經乸到癲 點知仲有個乸成狂

屌你老母要交數俾第二個DEPT
佢地俾份template我填數, 仆街啦份template錯既, 仲要我執返好先有得開始做

屌那星 上司仲燥底過老闆
點還拖

馬會主席

me係男子漢

丟雷老母臭G逼

毒撚

放工未呀.

行路是咪入字腳

內心屌佢老母
實際笑笑口幫佢喊撚

我扁平足唔著得van屎
皮鞋都要加鞋墊 哎

遞信咪即係投降
我想還拖多D

未啊

反佢枱之後遞信

i know that FEEL 糖兒

遇到失意的時侯，就把它當作是上天賜給你的一個假期…一個長假吧！在這假期裡應好好地鬆弛身心，好好享受一下上天賜給我們的生命吧！

Dear Sir,

I no do la bye bye.

Regards,
XXXXXXXX

放工啦

係淘寶見到對鞋好正.

LIN呢

好羨慕d人可以買cheapcheap靚鞋著

me要捱貴價仲要個款成個dr kong 咁

但冇圖

excel問題
隔離個格倒左唔知邊種紅色, 點樣可以SELECT返個種色

copy format

耳環...布袋...寵物用品....同我買既野好似:

定係勸佢去睇下醫生好
然後同老闆講 上司隱瞞自己情緒病

大師點睇呢對

我carry 唔到, 好撚潮

咁我咪要一格格PASTE FORMAT

屌 我條link睇下評價
條友話對鞋好好著 最後影既相完全都係無著鞋

select 返你有色果格 > 油桶隔離個箭咀 > 其他色彩 > 可以睇返RGB

屌 你個d同van屎咪差唔多
都係冇得著

你知唔知咩叫骨正基? 好有效 !

黑紅色幾好J 想買多幾對

which one ?

咪得個講字~~

去買花生先~

錯咗步驟~ 遞咗再反~ 等佢搵唔番封信~

我想買對suede 有 buckle ge chelsea boot
類似呢隻啦

但呢隻一來唔係suede 而來個後爭唔夠厚

頭先條LINK 第二行最後對838黑紅色 第四行最後對D01 黑紅色

麼牙
講多小小
btw 我仲要O型腿
有冇解救

O型腳我就唔知.
因為我妹係扁平足, 佢有用骨正基鞋墊, 一開頭會好痛, 但係耐左身體都好左.

我正式宣布，靚橙成為壇花！

壇花 ?! 問過我地牛b 未呀 ?

自己加墊內高"爭"

增高墊, CWB APPLE STORE斜路對上有個呀叔賣, 料好, 價平

有冇link?

我搵完凈係見淘寶有

做到好撚燥, 想唔做等收工算

我一搵都係搵到呢個
得唔得架
我見人地賣 5 600
佢先幾十

我就係呢條LINK 買左. work.

長命功夫長命做呀 A巴 今日唔做留聽日啦 或者休息陣
急都係做唔到野

50年後問大師 舊野仲用唔用到

有咩聽日先做啦
仲有3日喎

50年後我應該死撚左.

點解會仲有3日, 我其實唔知幾時DEADLINE
佢地最興係叫盡快

即刻買咗2對

星期3星期4同星期5囉

呢樣URGENT架

同同事吹咗一陣水

然後我再望一望銀行户口 好傷心咁講左句 今個月點捱

戶口得返7000蚊.

呢對岩唔岩呀大師 得第一款靚

幾靚仔.

出左糧

佢地找完卡數同未出糧冇分別

唔好再講....

咪係 唔識理財

ching 你今個月找左幾多卡數

7千

你止唔止呀

未講2萬

痴線

明明佢最低應該係2萬 點會變左7000

呢d睇公司文化既姐，如果其他人眼紅你係因為你既學歷，早走早著

所以佢LAST DAY 咪出封信比全世界, 屌晒全世界老母.

今日碼頭好涼 好想一世都係咁

屌那媽, 呢啲小圈子.

你肯定自己冇入錯？

岩呀，横掂個d人都唔會做到d咩高位

不過佢可以點跪你，你入既野佢可以改？

你都疊埋咗心水要走啦
其實唔洗咁介意啦
最多咪9hea9做
理得佢好冇人

捱到月尾即刻劈炮

仲捱到月尾 我就今晚打辭職信 聽日遞

咁睇唔睇得到邊個最後改過野，改左d咩？ 我公司就睇到，再唔係問下做support既人咪知

第一 你敢唔敢開聲問
第二 查到唔通你屌佢咩 佢一樣可以死口唔認 屌你個個又唔會同你道歉既
隨時俾人話你新人搞搞震

如果出現咁既情況，我send出前會自己留底或cc比自己。我試過lock左個pdf send比大判，佢有改file前科, 不出所料，佢打黎問點解個pdf會lock左

公司外部有問題解決易
公司內部有問題 除非一下炒哂班老屎忽
如果唔係一日仲係原班人馬 一樣都係佢地玩哂

最撚慘係幾十蚊野我比你屌我冇所謂，如果我冇做錯，你改鳩我份野黎交貨，講緊幾百萬project 我真係賣身都唔掂

做左成個下晝lab, 終於有d空閒時間

難以置信, 牛丸你仲未QUIT
唔好話今晚返去打信, 俾著我就即刻返埋位打

咪係,仲屈埋係廁所喊 咁陰公

放工~~
就黎

我條脷冇毛阿~

點解IT狗要做lab

你唔係話岩岩返工好得閒咩, 你返邊區架

今日翻去同老公講啦
然後禮拜五遞啦
你下個禮拜都用工見啦

買一排烏冬一次過煮哂 用烏麻gem撈 火腿絲粟米蟹柳
食成個禮拜 午晚餐有冇得諗

唔驚變壞 ?

又變壞

夏天啊清

今晚仲要整鼓油G

話說流失率高個阿HEAD會俾人的去照肺架其實
你其他新同事有無人都QUIT呀

一排即係幾多？

我唔覺得我d head有俾人照肺

放咗工仲咁好雅興

好好奇佢其他新同事頂得順

*4包

含家返黎食飯啵
連埋婆婆五個人

其他新同事食開屎

alt+tab唔識, ctrl+x/c/v唔識, create shortcut唔識, 連用shift去select都唔識

今晚屋企終於唔係得一個人 巧kai針

邊個陪你啊

婆婆 老豆老母九成又去呀哥到訓

又到晚飯時候 仲有4個半鐘放工

想食

突然好奇有冇絲打會食雞子

榴蓮

btw 唔想再比人掘，可以試下 cap 圖，cap 低做過啲咩

差好多喎清

睇見都想嘔

中學食過一粒 班人仲要叫兩三碟

你返工試過最近/最遠返邊度?

唔好比錢

你就好似食緊條蟲咁 咬落去會爆gem

不要

大西北返太古....屌

個樣幾可愛

養熟左會變米白色 入面豆腐花咁

就係話比佢知你唔好蝦，同埋攪到佢人間失枱都好呀

投降

岩岩先走....
日日都入唔到來講野

我試過玩萬箭穿心

中學冇野唔敢玩 有個玩game輸左 生吞雞子
我最奶野都係啪左舊芋絲

凍冷冷啪落去 痾左成晚

生蟲呀

點生吞。。。。內臟黎架喎

佢放入口拎水沖落去

不要玩食物呀清

有食哂架 好乖

諗到都想嘔....
最嘔一次都係輸左要同男生打茄輪

最奶野個位呢？

有冇伸利

利疊利

最奶野個位唔知 佢好似冇咩野

有..
人生污點

呢份咪倫敦金狗

依....唔洗經驗喎⋯⋯岩我

好想試下同男人脷疊脷

屌⋯⋯痴尻線

底薪咪幾千蚊 呃到呀婆棺材本先有幾萬蚊

你含住我我亦含住我

小巴有甲由

為何去到哪裡牠也掛在你嘴

天生有甲由觸覺

gay

可能就係咁樣搞到我到依家都無女女

[url][多圖] 女友慈母齊穿胸圍街頭跪地 為癌漢籌錢續命

圖呢?

想點呀...

【放榜勵志名人】艷麗少女會考6 分 毅然踏上星途闖政壇 終成樂壇翹楚

聽朝先收工

石Q？

其實你有冇懷疑自己性取向?

十點 我地交證件注冊

Test Lab, 試野

可能男女都得

好耐無去過星際，以前成日去

為了不再寂寞
男女通殺

好熱 係廚房撚左咁耐

撚咩好野食....
雞子??

臭雞 呢家切 好撚熱 辣撚到隻手紅扑扑

叻仔... 雞都識整

抵唔抵？

阿仔整隻雞好好味

肥死寶寶

我忍左手

整完有冇圖？

我試過返屋企樓下既洗衣舖，好辛苦，亦都試過比個客侮辱，個一刻我覺得做人真係

你又話唔好朱朱力嘅？

侮辱人既真係最窮

食晒 lur

唔會食得哂

除左呢隻同埋瑞士連

好少食

食完飯就落街行碼頭

新人入黎學下扮工
岩岩返第2個星期工, HEA到爆炸
坐個位望唔到D同事做咩, 但係我自己冇野做
今日2點開始望住部電腦睇新聞到6點, 悶到就黎死
扮工時我究竟應該做D咩好

你fresh grad?

喂，淘寶喇

YES

打機

咁坐下先啦.

佢有黑白藍色.

咩工？

我個人會揀上面個對

主要duty係出學校做workshop
但冇workshop就要返返office prep野

暫時返工都係就出去睇下D senior點教, 冇得睇就返office
但返office又冇野做(因為冇野要prep)

我覺得呢個post先係我正職

我日日都失職....
唔好炒我呀⋯⋯老姆大人

you're fired

成日用工作時間做私人野 老姆炒佢未
利申攞勤工+最佳冗員

唔是我咩

12蚊兩排呀

有冇得睇下前人預備過啲乜？

仆街d人又開始回帶，唔知條女讀到大學未

我已經有個炒人名單

強烈感受到何謂男人講野女人收聲

收嗲啦你

收左啦

please don't

我老母d c9 fd開始搵我升學輔導
用明朝既劍想斬清朝既官

可以點幫

老點佢

攰到仆街，仲未歸得家

E-Kids成員向考生分享讀書心得

E-Kids：會考每晚捱通宵

E-Kids 成員 Tommy 當年很害怕中五會考，笑說自己讀書成績一向不好 ，學校老師也經常提醒他們會考十分重要。「突然間很多科目 都要迫在一起溫習，一口氣要將兩年的課程塞進腦子裡，感到 有點壓力。」 Tommy 道。

通宵讀書考試時睡著

考試前夕， Tommy 每晚通宵達旦溫習，有時更會捱至朝早六、七點。他回想起說：「這種讀書方法不太健康，捱通宵過後很疲累，考試時試題做到一半已經睡著了。」他建議會考同學應該提早溫習，考試前一晚只是重溫，臨急抱佛腳只會苦了自己。

清早溫習最入腦

E-Kids 其餘兩位成員 Alan 和阿 Tim 一致認為清早讀書最有效。「臨 考前可以早兩小時起床，重溫前一晚溫習過的內容。那兩小 時你會很專心，既沒有電視機聲，也沒有其他人騷擾，我們 記歌詞都是用這個方法。」阿 Tim 說。

而 Tommy 則建議一班朋友到自修室溫習，一方面可以同朋友討 論課題，另一方面互相警惕對方，知道其他人勤力溫習，自 己不可以落後。他說溫習完畢大家一起食飯，談天說地，乘 機減壓。不過， Tommy 說要學會自制，不要自顧著與朋友玩 樂而忘記讀書，否則弄巧反掘。

回100次帶都咁好笑

eh...去拎定ifc籌囉

高價放售

過期喎 清

表妹whatsapp我講
i do no 諗左好耐先知係i dont know

證明你老了

又一年放榜 又老一年

老烏

明明我係後生界達人

[虛心請教] 笑點係邊 ?

Ekids成員經過一番苦讀 終於合力考獲5分

I see ....

[多圖]啱啱喺屋企樓下捉到

又一隻仆街甲由

好靚喎清~

救命呀 飛甲由 爸b

咁鮮色多數唔方好野

甲由本身都唔是好野呀 屌 唔敢出房呀仆街

「撚貓」老母話買咗啲魚畀主子食

呢個好笑

好醜啊幹

老姆幫拖呀

咁大 我走先啦

你地竟然 明明話唔驚甲由 點解要走
拿出你們打甲由的勇氣 幫小弟擊殺飛甲由好嗎?

每逢放榜都好想周圍同人講
水鳩人讀science仲仆街過做倫敦金
你唔知頭唔知路就害鳩咗人一世呀

唔好讀Engine

早晨

［有感而發］無錢窮撚真係諗清楚要唔要生仔

窮人生仔系列

骨摸零

讀engine好過讀science

搭車返工啦

訓醒好似全身經脈盡斷咁

唔好讀蘇蘇晒銀時

日日都係.....
回唔到氣

嗚呀會唔會太貼切

唔好再講啦

俾人抽乾

點解唔夠訓會周身骨痛

一街都係dse雞

講唔好讀咩科 一定係文科 親身經歷

訓得五個鐘又返工, 就算冇咩野做都好辛苦

同肥妹拍拖好辛苦、究竟仲一唔一齊好?

高150,重160lbs

文科撚表示乞食中
仲要唔係水泡科入去…但而家都係乞食緊

讀漿佬性價比低到

諗返都覺得自己傻豬, 我個分應該夠入其他勁既BBA, 之後揀左文科讀, 出到來就後悔

其實大學有7成都乞食嫁啦

我係咁叫人唔好讀IT , 一陣佢揀咗social science , 會唔會怨我一世

清
我就係揀咗bbq 捨棄文科
依加讀到想死
其實冇分別架
讀得開心仲好啦

各位大佬早晨, 報個到先

糠兒仲讀緊書 ?

IT唔係入到d刻薄公司都還好.
蘇蘇哂銀時真係乞食

我yr3 ja ma

有啲FD仲要用十幾萬讀蘇蘇哂銀時TOP UP

扮乜

屌你個FD可能又係我個FD
我有FD讀左3年太空人蘇蘇哂銀紙,之後去左外國唔知讀乜野, 佢同我同年但一年野都無做過…

做乜事？

真架

糖兒又呃人~

父幹

又好似真係真喎~

佢屋企唔算好有錢果種, 但都叫有幾層樓渣手, 我諗佢讀到退休都仲得

係，糖兒明明話返緊文職

條友誠信係零

我說了所有的謊
你全部相信

笑到PK

印象中當年放榜, 睇完知道有書讀就返左屋企訓

糖糖講乜都冇人信

最衰都係你呀 仲笑笑笑

你地好傻西, 好搞笑

我覺得自己好無辜

又關我乜事呀
我乜都冇講過喎

罰你今晚跪玻璃

我比人當玩具 你仲笑

你誤導人

唔好啦
你琴日先話要求婚

你當人玩具咋

唔求呀，我唔會娶你架

[胃病FLAG] 一早起身就食凍野

午安

no more banana + yogurt?

me too
我前2晚緊張到無訓過覺, 放完榜見到個成績放鬆哂, 我諗我返到屋企訓到夜晚11點幾先起身好似…

隻蕉仲未出點點養多日先

唔好用呢個啦
我好香架

胃痛？

有無人想我走?

怪唔知得琴日可以cosplay腦魔

bye

去邊？帶埋我

先啱

買張飛先啦

你搞到我俾人話我呃佢呀
點呀宜家

你誠信=0

走~ 我沒有阻止理由

我都覺得係你唔好

去邊

於b點解釋呀？

DSE得23分 點算好

OK
咁我走囉

你都係呀

下乜你dse架?

決定10點先開始做野

你可信D定佢可信D

太早

大家都唔可信

我覺得自己誠信破產
但明明我乜都冇講

係呀 做緊薯期工

我邊有呃過大家

我都等緊10點要接客

中女都有市場咩

姆姆豬終於下海接客

都啱~

應該不是終於.....

老姆幾錢Q

前日一次接2個攰死我

想幫襯

倒貼都要考慮啦

幾錢包D咩

23分都點算好

一份人工包月任接 星期六日休息
no kiss no hug no ml

嗨 痾 艾 欸唔 back

乜柒都冇
請你翻黎做咩
齋睇

有例湯送點睇

好耐冇見

咁都有客

唔啦
我阿媽煲個d都唔飲
飲你 不了

話說呢到好似真係有人考DES架? 之前咪有D考完後做PART TIME入黎既, 雖然通常半日就唔見左

不嬲都係飲出面女人啲湯架喇~

琴日請左假係hell訓覺

爸爸有經驗喎

我下年考(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

ok 我去自殺, 大師尋日張籌放左未

禾牙

【DSE放榜】學生最憎金句：盡咗力就得

me d 學生考衰咗 都唔知點覆佢好

我一陣用.

今日翻翻?

十句「會考生最愛打氣說話」(2005)
1.你知道自己盡咗力就得啦！
2.沒有解決不了的困難，視乎你有無心去面對！
3.一次失敗非永遠失敗，何妨站起來再試過！
4.成功唔係靠一次會考，係靠不停努力去嘗試！
5.唔好咁灰啦！廣告都有話：希望在明天吖嘛！
6.叫得難關，唔會易過，但只要唔放棄，一定可以衝破！
7.人生考驗好多次，會考呢關非難事！
8.咁多條路，梗有一條行得掂嘅！
9.只要你個心唔覺得失敗，咁你就從來未失敗過！
10.此路不通？So what！路是人走出來的！

揀一句

你肯定你飲果啲係湯？

咪係, 柒左咪柒左, 乜鳩搏盡無悔.

係牙
好想番hell繼續訓牙

受訪者則表示：「就係盡咗力都考唔好」、「對個個都咁講，好hea」。

慘慘豬lo,

我覺得「加油!!!!」 呢句仲煩

狀元又讀醫, 又係話屋企有人試過患病, 想幫助下人.

同埋放榜前一日叫人加油
加乜撚野油呀係咪10000個like可以升一個lv呀屌

榴槤妹

都考完仲加乜油，講咗等於冇講

你今日m到？

1 like = 1 pray

我日日都係咁

加油呀!!!! 姆姆豬~

好慘

收

咁掉番轉你會講咩架 ?

我以前間中學派成績之前, 個老師上台就話：考得差既同學唔好留係到哂時間等人安慰啦, 拿拿臨搭的士去報ASSO又好樹仁又好乜撚都好啦,唔好浪費時間!
之後先派CERT

叫佢唔好哂時間啦, 諗下下一步點仲好啦

我係一個失敗者. CE 12分. 中文仲要FAIL撚左. 一收到CERT果一刻即刻喊左.

如果有得揀我會咩都唔講
我啲學生逼我同佢集氣
我都係對我啲學生話願機會永遠對你有利
有時候dse既野都係講運
講加油努力又好似話佢唔夠盡力咁
不如祝佢好運

我咪dse呀叔

我CE都係得12分呀

呢個係指放榜之前

放榜之後我會叫佢諗下點算好過
安慰佢係晒氣
不如幫手分析下點行對佢最有利

咁係呀嘛放榜有咩油可以加 都考完

性愛娃娃成大勢所趨 專家憂破壞人倫

性愛機器人的發展趨勢越來越快，專家料未來幾十年性愛機器人或變得普遍，可為孤獨人士或長者等作伴，甚至讓分隔兩地的情侶享受彼此的「模擬」性愛。但有組織警告，有生產商竟推出特別設計的性愛公仔滿足強姦或孌童獸慾，而且性愛機器人或令用家變得孤僻甚至上癮，是時候決定應否監管性愛機器人。

「負責任機器人學基金會」（Foundation for Responsible Robotics，FRR）近日在英國倫敦發表報告，警告性愛機器人的發展帶來嚴重道德及倫理問題。報告指有些生產商為銷量及噱頭，在性愛機器人中預設「害羞」或「不情願」人格模式，讓用家可感受強迫機器人做愛；亦有日本性玩偶生產商，出售以女學生或年輕女孩為原型的性玩偶，滿足孌童癖。

雖然有專家指這或有助防止女性被強姦或兒童被虐待，但同時警告隨時有反效果。加州理工州立大學哲學教授林（Patrick Lin）表示：「用兒童性愛機器人來治療孌童癖，是不可靠且令人厭惡的提議。試想像透過讓人侮辱黑人機械人來處理種族歧視問題，那會可行嗎？大概不會。」

FRR表示，有必要將「強姦機器人」刑事化，並在性愛機器人中安裝感應器來探測是否有粗暴行為，以防止用家慢慢發展出暴力性傾向，同時呼籲應全面禁止兒童性愛機器人。

FRR其中一位創辦人、雪菲爾大學機械人學及人工智能榮休教授夏基（Noel Sharkey）指，性愛機器人也可令用家變得孤僻或上癮，拒絕與真人再作床上交流，「這非常悲哀，因為這會是單向關係，人與機器人建立出感情，是非常令人擔憂。」

強姦機器人

好彩retake成功上到F6, 唔係就仆街.
不過不幸地AL又失敗.

12分我有學校收我F6

我第一次扑野係16歲 當時女朋友上左黎我屋企食飯
等食飯既時候 係房攬攬錫錫
之後問女朋友可唔可以用J頭hi下佢個西
hi hi 下就緊係想對入去啦
點知對極都對唔入
對到呀媽叫開飯喇
死死地氣出左去食飯 食完飯又捉條女入房
對極都對唔入
之後條女竟然有D唔耐煩咁講：「唔係咁樣呀」
之後教番我轉頭
第一次就比佢食左

唔知大家第一次係點

我都係去第度升..靠關係.

大師都要 retake CE ?

請分享.

日日都m到

我去見左幾間, 有間就收左我
我原校好似收23, 4分

....聽到都覺得辛鳩苦

我真係唔撚讀書果堆人黎.
係CE第一次中招後先生性.

我會考都係12分 , AL拎左2A, 本身諗住RETAKE CE入三大, 不過最後都係照升大學算數 我仲記得有個中一教到我中七既老師都忍唔住喊左

AL 5E 點睇

你第一次唔係叫雞咩

早晨呀

CE 後發力都有今日嘅成就~

你都幾勁, 12分肯收你F6, 你又讀到AL考2A

第一次點會叫雞咁灑，第一次一定要無套快感

我AL 6D呀

14分炒中文，點睇？
未喊但知道咁成積都要入ive fd就頹撚到而家
同埋造就咗阿Q精神

條m巾痴住晒，屌

你地仲記得幾多分代表啲咩?

你叫雞都無套架

所以努力就得架喇, 加油呀 DSE考生

實力好平均, 種族應該係人類

代表好記性

淨係試過一次，ptgf

唔好講

呢個係人生中既里程碑, 證明你經過呢個歷練

反轉咗痴

但現時重要嘢就乜撚都唔記得

而家最重要既野係錢

真係嫁！？！？！？

咁全校最高分果個都係14分, 12分點會唔收我呢?
其實我由細到大都好唔鍾意讀書, 都係F6 搵到自己想讀既野先開始發力溫書

小由BB 點睇IPHONE仔?

又見面，你日日都上黎吹水？

呢個係好重要既經歷來, 一世都唔會忘記

不可做男朋友 不過只係我角度

我有個小學同事試過
佢個陣岩岩黎m
講座教用m巾個陣個講者問有冇人識用
佢懶叻衝出去 用個膠model示範
全世界係
>>>> >>>>>> >>>> >>>>>

宜家啲教畜痴撚線
23分都叫人去asso交留位費

old news
所以佢先叫爛袋

文員仔挑選哪位

sorry

有畫面

都唔係呀CE放榜其實唔太記得啦, AL就仲記得
見到6個D, 心諗應該有書讀, 就訓返

.....屌 我retake都冇23
兩年都有offer
asso留咩位？做tutor定lecturer

時時刻刻

各位點睇怪獸, 獸獸?

狗

歷歷在目呀小由bb...

佢係咪玩野咋？

23分穩入U架? 其實唔識DES

今年19-20係踩界

邊撚個黎？

小學雞係真係衝出去以為自己好叻

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
點解我咁早出世

我個時放左榜怕無書讀都去左報poly個asso
好記得interview時佢見我6D, 問我有呢個成績點解要報asso
我問返佢你係咪保證我有degree先

仲記唔記得佢叫咩名

我諗我CE印象深過AL好多 AL我淨係記得放完榜 > 訓覺

但今年23係一定有
冇係一件好柒既事
千奇唔好講返出黎

咁真係好得閒

盧慧珊

呢啲common名真係唔驚自爆

連個名都記得

jupas排得柒咪無囉, 大把ON9架啦
個時AL大把人排得柒左無書讀

因為真係好深刻

實有啲on9覺得23可以搏三大
擺晒band A

正常女仔係點樣學用M巾, 老母教?

我都係, CE都係HEAHEA地溫書, 但AL真係日日溫書11點幾先訓覺 我中六果時去嶺南INFO DAY,睇中左佢地個中文系,想讀所以好努力咁溫

第一次係大嗌老母
但正常都會識用

我果陣無示範 靜係得講

我中四個陣都睇中中大科iBBA
結果都係hea過左3年

睇到就會識用

我個陣淨係趕晒班男仔出班房出面
然後派m巾 教都冇教

正常係屋企人教
學校會再講

令我記起以前中學性教育教戴套,
男女5-6個一枱, 一條假狗, 每人一個套, 每人戴一次

點解我學校無呢D野, 係咪因為耶撚學校唔講性

點解我學校冇呢啲野

我地派m巾係想要出去攞，女仔都少攞,但有幾個男仔出去攞話比屋企人

你95定96

我無呢樣野

今年真係得

兩個可能性
一 真係拎去比屋企人
二 拎去玩

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
其實上年好似都已經得

屌，咁撚後生

今年23 a1放三大ba
應該真係得
上年hku好似都係24.x

sci engine 呢d更加係輕鬆

初中果時坐我隔離個男仔小息訓著左, 跟住我係書包拎塊m巾出來貼係佢額頭到, 上堂起立果時佢比miss鬧到仆街

咦，仲等我厚顏無恥咁自稱bb
原來我唔係最細

都話煙腸狗

糖ERRRR

真的嗎⋯⋯？

屌！！！！！！我科中大iBBA
我而家quit u報jupas得唔得呀屌

榴errr

哦哦

....咩黎

我都想比你癡

我當初y1都有諗過quit撚咗佢報多次算

橫掂都係爛grade

好仆街
[member]我試過反轉擺係男仔張凳
佢一坐就痴住 出街食完lunch番黎都仲係度 /member]

yr3先黎quit

屌點解次次用親加密有icon就會自己拆左

乜你地有人係dse咩?
ps. 14+15 dse

我有個學生同我呻緊話自己讀咗3年咁辛苦到底為乜
又話自己喊咗2個鐘 收唔到聲

我都係wor

我地試過痴背隻囉, 同埋試過有個坐幾個位前面既FD話要M巾, 我上上下堂成包扔過去

[member]係呀[ [member]

拋物線？

今年dse

我地借m巾好秘密
一係就搵個袋裝住
一係就冷衫袋極速轉交冷衫袋

好燥

考成點?

你用電腦出POST?

433333

我地好光明正大

OK啦. 都可以讀top up

我黎緊要每個sem都18cred
同summer都要讀
但我唔撚想讀
玩多半年都好啊

開心到尖叫！要呢埋喊

又binc

原來呢個post有三個一樣ge人

見證住d出版社又亂出深卷到正常程度
ps. 只限oup, pearson

屌你, 我做左半個鐘野先發覺做錯左要由頭做過

好彩我今年唔洗讀姐 ~

如果有人(睇唔開)打算讀social science 都可以問我呢科d資料

電腦有時都會咁

唔關事 英文科d mock paper出得好參差
ps. 由中4開始研究 (雖然無乜用

幾個月前仲自己出左份reading part A
(都係唔知為乜

中英通係考底架wor
名校仔出去考 heahea地英文都一定有4/5
怪就怪自己唔努力 冇得怨
當然 你可以怪屋企點解唔送你入International school
怪個考試制度 乜乜柒柒
冇人阻止你
但記住上網9up完 唔代表你唔需要面對現實

每年都要bin一次

btw 乜你地有人96年咩?
仲以為你地個個都係80-90

我好細嫁咋

冇書讀咪要出黎做野囉

其實日日都面對緊現實

我嗰屆英文幾易
reading收曬韁 做曬成份 check埋卷 都仲有20分鐘

瀝瀝在目的回憶
面上露著喜悅 悲傷 堅定 迷惘
紅著眼的神情
想起早2天與老師們的對話
不管是任何世代的你
天下沒什麼大不了的事
條條大路通羅馬呀

-----------------
笑到我仆街

hashtag 文ching 勵志 hkig hkboy

接一接客就冇左成個鐘

差唔多啦

邊到搵架, 笑死

FB太多耶撚朋友, 個個都係咁. 等我再搵下先.

話我有偏見都咁話
耶撚真係

成績唔好呀, 交比主啦
身體唔好呀, 交比主啦
屙屎唔出呀, 交比主啦

(長文慎入) 我做左個有婦之夫第三者差唔多一年

主撚狗 主撚狗 主真的撚狗

做乜個post變左學術台 反老還童

今朝又比人叫左入房講人工啲野
出到黎同隔離位講 忍唔住喊左出黎

點啊
啊大點講?

隨身攜帶辭職信保平安

仲有咩好講啊, 你唔係RESIGN啦咩

咪無

to long 唔識串

咪係

個個都扮工, 個個都咁撚大壓力

冇興趣真係唔好當engine水泡揀左入左先算
見過太多人係咁, 想tran又tran唔走, 讀又讀唔到落去

今朝啊頭打黎叫我入房傾下
先話我收到review之後出到黎唔開心又hea做
比再上面d manager見到 話我工作態度唔好

然後又話我真係做多左野 但質素唔夠好
都一路有改善 但未到manager想要既滿意程度

我身後有個櫃 咁就會放我要做既file
話啲manager同老細成日行過見到有好多係到
但其實啲file係有6日時間比我做
而且佢地又好鐘意一次過堆好多比我
特別係月尾就會好多係到
咁佢地見到就覺得點解有咁多 點解我唔清左佢

頭兩行都夠即時拎封信出黎啦
冇時間sad架啦

唔滿意人工點做野令你滿意呀

睇咗一半, 以為又會暗示搞 gay
而家仲有啲女人咁 on9~

娘娘早安~~~~~~

咪係. REVIEW完加得少人工, 緊係唔開心啦, 唔通謝恩呀?
屌佢老味呢D老細真係ON99

我聽到都o晒咀 姐係我唔滿意仲要笑住接受
然後仲要再努力啲去令佢地滿意

掉晒落垃圾筒~
真係唔開心咪識下搵工囉~ 坐係度都改變唔到啲咩

我覺得你情況同我而家情況好似，但我覺得要睇返你呀頭支唔支持你，如果佢保你既都可以繼續做落去。 否則就搵到工就走啦，如果你唔洗養家，而家遞信都仲得。

re 咗又搵唔到工咁典線 ?

即刻黎封信出黎啦
定你要等埋個al先?
咁唔爭在請曬d sl 啦
唔好蝕

未辭？

「工作態度唔好」同「你唔夠主動」真係尾機review金句黎

克兒成日食死貓

我冇食呀 雙子個case勾起我d童年因影

我以前公司REVIEW呢, 佢工作態度有分ABC 3個GRADE
佢話搭正先到公司,只會拎到C, 如果想要A呢, 就要早半個鐘返到公司, 仲要係已經做緊野。

然後我扔左封信比佢

然後就講人工個到
其實我依家係有兩個bonus
一個就係recep既錢
就係半年一次 最多有一個月人工既4分1
另一個就係我自己額外跟account
咁就每隻case計錢

佢地依家就話 bonus半年3600
姐係每個月額外比我600 但就半年出一次
我呢半年跟account就有2600
未出recep bonus

我對上一次出recep bonus就出左2000
變相係我跟account個到無錢
3600就一定比我 包左recep同account個bonus

然後如果account個到多3600 就比account個數我
我就話咁但係我當初應承接account
就係為左多啲錢 係我本身唔洗做既野
都講到明係幾錢一個case
就算我account個到係多過3600 你比個個數我
其實係應該架喎 因為我真係有做野

我好鐘意睇呢啲，有啲人啲腦回路真係好神奇

講呢d都係想我自己走姐

姐係如果咁計
我跟account有2600 佢比3600我
咁姐係recep個到就只值1000

我都有話 3600我表面上係好似收多左錢
recep個到係睇表現 當然係可以係$1都唔比我

但依家就好似我做幾多 都只值呢3600
就算我做多左呢3600 有4000 都係本身應該要比我
其實唔係我賺左 係佢地依家施捨比我

What You Bring

Web Developer

Higher Diploma or above in Computer Science, ICT or related disciplines

Familiar with PHP and/or Node.js

Familiar with relational database such as Oracle and MySQL

Basic knowledge in MVVM frameworks such as React, Angular, Knockout or Ember

Great team player, independent and self-motivated

Good command of English and Cantonese

Knowledge in UI/UX, SEO, Git and/or CI will be an advantage

Fresh graduates or relevant experiences will also be considered

App Developer

Higher Diploma or above in Computer Science, ICT or related disciplines

Familiar with iOS app development in Swift

Experience with RESTful API integration

Has a strong sense of state management and memory management

Great team player, independent and self-motivated

Good command of English and Cantonese

Knowledge in UI/UX, SEO, Git and/or CI will be an advantage

Fresh graduates or relevant experiences will also be considered

Optionally, bring your Nintendo Switch.

我都成日比人叫我比表現佢地睇

睇完, 唔明

不過我只會咁諗
"如果你覺我公司比唔到你要既野你, 就要RESIGN"

就咁睇file就知我有無做野
咁我收埋啲file 係咪代表我做得好好 清晒

做好A又俾人話你B跟得唔夠緊

我依家就係咁樣
然後佢地個個都可以用忙左所以做野差左
我就唔可以

我上次見board升職, 見完之後佢無升我, 有次同supervisor不幸同lift時佢話 "你可以主動D"
我心諗做乜鳩, D工作係你地派俾我

搶人地D JOB做啦屌.

你做細呀嘛 遞信果個談心時間佢實用你同另一個同事比
信我

我都知bonus個到好難明
其實就係recep係睇表現比
而跟account就真係睇我做左幾多

依家已經無睇表現個數
就係睇跟account個到有幾多

當依家跟account有4000
咁就出4000比我
如果少過3600 就照出3600比我

但本來跟account就係多勞多得

你老細REVIEW咁樣, 你仲相信呢4個字?

唔駛明啦, 你遞信未姐

係咁架啦
你試多幾次
佢發現你真係黎hea咁就唔會再搞9你

不過佢愈咁講 我就唔想留係到
佢地依家只係一邊想我做多啲野
然後又想比少啲錢我 所以係咁搵野黎話我

3 年 oracle + mysql , R 到咩職位, 幾錢人工 ?

a仔

未啊 佢未批我AL 要等佢批左我先

我都想呻下...
我阿頭之前成日話做多少少extra野博表現無問題既, 咁可能老細都會覺得我做到野呢
跟住之前開會, 我老細點名話覺得我完全唔helpful, 又話覺得我做野好慢
連我阿頭都忍唔住出聲話其實好多人將原本係佢地做既野, 側側膊想塞比我做, 咁我reject都好正常姐, 同埋而家workload多到咁, 條team又得我同我阿頭2個人, 做到幾多姐?

後尾我阿頭話, 算啦, 我地都係做返自己既野算, 估唔到做完extra既野都會比人咁投訴
但我想講我公司d同事真係好閪, 佢地成日趁我放假就放哂d file係我個位到, 到我返來,佢地就話我做野慢,搞咁耐都清唔到d野

冇錯. 我都係咁.
第一次MEETING(11月) 鳩HEA做MC
直到而家都冇叫我做過MC

我唔係想hea
你比個project我幫手跟
我都起碼有個方向知道我要搵咩資料
睇咩database
而唔係一份marketing plan掉埋黎
要我自己on99係database鳩開啲file黎睇
唔係你冇野比我做就講到我特登坐係度咁
主動真係你講晒
我主動問你有冇野做 你又話冇

A 巴只會問... 遞信未? 分手未? 辭職未?

擺明蝦你, 覺得你唔會辭職, 要你硬食啦
夠膽同你講咩工作態度唔好
加得咁少人工咪俾返應有既態度你囉, 駛同佢客氣咩
你而家慢慢打封信, 食完LUNCH就遞俾佢啦

做多少少extra野博表現無問題既
假架 到時你做多左 都會有其他野話你

本post風氣 遞信

咁呢個CASE仲有咩好講呀

［扮工好悶］返緊工又想遞信既入黎吹下水（107）

笑撚死
話說琴日女主角今日請左sl

所以個3600只係見我咁大反應 開始hea做
搵樣野黎塞住我把口 等我仲以為比心機就有回報
仲要表面講到好好睇 係一定有
但其實只係比到機會佢出少啲比我

第一日返工就話自己打全身脫毛 又紋眉又紋眼線
之後又話自己仲係處 手都無比男仔掂過

根本佢就想屈鳩你做更加多既野, 覺得未加你人工之前已經可以做咁多, 而家加左你600蚊, 你應該要做更加更加多, 好意思話你態度差同質素唔夠好

柒得濟要休息下

可能去左簽字結婚

或者去左講分手

真係好唔開心… 其實唔係話好extra既…只係我做完自己既野,順手幫你整多少少,等你方便d做咁樣。 但d人係expect我幫佢做埋
而家連我阿頭都話… 搵到工好快d走啦…

又或者柒到唔夠返工啦, 今日SL去左見第二份

結婚就請婚假啦
咩sl

係囉 係咪我太蠢
比佢地老點左大半年做咁多野
依家得個少少 仲想我再努力啲

$600 wo, 皇恩浩蕩啦! 仲唔住埋係公司通宵ot?!?!

完全睇唔明呢堆野係乜9

俾男朋友搞到要轉工 或者個個會唔會唔係佢男朋友

係呀, 但你而家仲想等埋AL先仲蠢呀

佢地真係覺得加600比我 真係我賺左

你公司有婚假咁厲害

TLDR

冇生日假有婚假

見新工~

有3日呀

加上我仲未出呢半年個bonus
我一遞就無埋架啦

出完bonus遞信貼錢走

咁佢地係出bonus之前盡情使你幾開心

屌係喎
但婚假唔係個個用得著嘛

起碼你用唔著

sor lor 唔結婚唔得咩

我以為得我唔明 我想問又怕膠

貼咩錢呀, 遞完信果一個月你想點玩都得

who?

隔離個肥婆post 肥婆磁石龜頭小嘴

既然啊頭都睇唔過眼
就準備走啦
搵工未啊?

[集思廣益] LUNCH提議食咩俾人bam好

btw飯兒厚福街無啦啦開左間雪糕店

又話退出連登既
返左黎啦

甜品我其實麻麻, 但成日要迫住食
btw 尋晚食咗百鳩幾蚊一碟豆腐

韓國野lol

爸b

DLLM追完
做野

點解要咁做

D DSE狀元報導真係好撚煩

連登 web 又唔得 ? 又遇到乜乜乜問題 ?

睇左 笑死
由肥芝追到宜家
每一次都笑到仆街

冇野呀我話龜頭小嘴之嘛
之前話佢老婆有左唔玩連登嫁嘛

今朝係公司訓得好安心 唔驚一開眼見到隻甲由 屌你老母 俾隻甲由搞到我尋晚訓一陣就醒

想食, 食完諗諗.........

誰？

唔貼錢啦梗係 邊有咁多錢貼
我要2個月通知 仲要好似下個月先出bonus
好狗 上次都過左個半月先出

我開唔到佢個 post

但我都辛苦左半年啦, 我想下年年頭拎埋bonus先~
同埋因為我今年其實應該可以升職, 咁我阿頭就話… 一係你睇下升職加人工個%% 大唔大先, 如果大既, 就可以轉埋post 拎個靚既title去搵工。如果唔大既，就唔好升職，keep住而家個title, 係轉工果時轉埋post, 咁加人工個%%就博再多d… 咁我覺得都呢個意見都唔錯

因為我驚比人發現我係邊個
所以無講得咁白
又可能係我1999

痴線你遞完信第2日~ d同事會變哂死狗, 唔敢比野你做, 果個月真係好爽, 死都唔好貼錢~

係咁提住你考得唔好唔緊要, 盡左力就得
過埋呢幾日個社會又會用你公開試成績judge你

大人真係好撚假

我呢到啲人遞完信就開始hea做 遲到
一遲就半粒鐘 施施然行入黎

JUDGE 我啦, JUDGE我啦.

考得唔好唔緊要咁其實set呢個dse黎做乜撚
dse唔係就係要做個界線分開社會上聲稱既廢柴同叻人？

出到黎做野 都係叫你盡力做就夠
然後佢明知你盡左力 都係屌9你

老母問完成績 到班三姑六婆問
問完黎料啦幫你搵下咩學校收
你差一科姐 考返咪得 報ive囉
唔係啵 差一科 ive唔知收唔收添呀

你當佢黎m Lo
我諗佢9成9都係唔知有乜好做
就入黎撚下你姐
一係就本身真係要brief你 但唔記得要brief乜7
唔好咁上心啦
出黎做細ge 仲要係intern

得閒上黎9up呻下咪算

我依家做緊果間都係3日婚假啵 咁啱既

現實唔係得一個大人, 唔係得一套諗法

唔會一樣啦 我個間細公司

唔係好明紅字

呀女 讀多啲書 入大學
好似表哥咁就要出黎做野架啦

難聽過粗口再加上你個女 連我車尾燈都係岩岩好見到 入大學？

之前果間公司呢, 我遞完信第2日就開始搞亂哂公司d file
到last day先copy&paste repalce哂以前d正常file

個title係Report A, 但入面個框架係Report B既野, 不過內容就係Report C既, 但唔update架wo, 我將2016同2014年既野撈亂放返入去。

我有個同我好fd既舊同事同我講, 我離職第2日, 我阿姐嬲到走出房係咁罵

求學不是求分數, 呃細路既姐
個個都讀得好書搵到好工, 邊個去洗碗

哎呀
陰功豬lol

我而家個title 係assistant, 咁再轉咪officer, 佢話如果轉post 加人工果個幅度一定要係多過平常好多先好升。所以如果而家間公司升職唔加錢，就唔好升，留返個Quota 係轉工果時等新公司加錢

牙蛆又想話我未搞掂就交 .
佢唔記得樣野係佢叫我自己跟, 我同佢匯報進展only

原來係咁
煙腸仔唔識野

肚餓, 出面街好似好熱

天陰陰 似會落雨

我要等到1/2點 唔想出到去見到同事

我呢邊曬到仆街

我都覺, d三姑六婆都唔明
讀到書都還好, 讀唔到果d聽到哩句真係幾把火
逢年過節鄧d堂/表細佬妹慘

你答返佢 讀得唔好就好似你老母咁

12號了, 卡數$1k, 現金仲有5k. 可以用到月尾

無謂搞串個場啦 , a巴

佢老豆老母 佢未盡力咋 佢盡力一定入到大學
佢老母：你入到大學媽咪請你去韓國玩

我私下同佢傾過 佢自己個女都知自己冇料
諗住入ive 佢老豆老母就死逼入大學

今個月咁節約

佢串先架喎
我最憎人講呢類野

陰公, 聽到要去韓國玩, 即刻揀IVE

我現金得翻1700

正如你唔想去外國一樣
即刻讀書

原來12點半

錯啦 佢係崇泡狗

a仔呢句 笑到仆街

因為月頭啱啱先完

月尾現金仲有5K 卡數$20k？

係每一個月囉好無

用1日?

用到月尾

尋日都得返1700，你今日點搭車？

唔好咀咒我

除左日日帶飯 搭車返工行路放工 唔出街 仲有咩方法

我果時都係呀!! 因為我有親戚係外國既, 咁佢就話可以比我去果邊讀書, 咁佢求其同我揀左間大學啦。但我係完全未聽過個名，佢話專FOR成績差既黑人入去讀，話「阿妹入去讀咪岩囉,求其4年就出返來, 岩哂呢D讀唔成書既人」
嚇到我即刻溫書

借

痴線啦,我係唔會為份工放棄個頭! (而家灰色)

MK

MK妹

You see t

過海點行

咩apps? 有咩用

突破 26000

家計簿，收入支出一目了然

我都好想染頭髮 之前柒左灰綠 依家甩到好金
都成日比人話 以為請左個鬼妹返黎 個頭咁金

女仔黎

讀IVE/ASSO都唔讀果d啦,
真係為張cert既, 菲律賓比立勤國立大學讀2個月咪得

絲打自爆名？

好多mk

灰綠甩出黎真係令人hard feeling既金

我撐你姐

因為我以前既執著
我失去左我最愛既男朋友

果個係個app既名

用silver shampoo啦世侄女

因為我漂左 就係普通漂左甩色個隻金囉
真係hard feeling咩
個陣仲特登話唔想甩完變橙色 寧願金啲

sor 9我柒左

黑髮唔洗煩

我都係漂呀 但漂得唔夠白
染藍都變左藍綠 傷心到我

你話我啊? 我係啊
依家想染灰藍色 但好似返唔到工

我有用呀 但甩到最後都係禾桿草金

八達通

大家都可以染到咁深色
我連染深小小都驚聽日唔洗返工

絲打點解要改個咁ge名

我都想染灰藍 不過好似2個禮拜就會甩

咁咪做得好睇d

btw 個mc係做乜？

我個陣染灰綠都係兩個禮拜就慢慢變返金

我估陪企 俾人玩

點解翻工可以染髮咁開心

之前染過隻深綠色 不過返唔到工第二日又染返啡

個個月望住户口堆數字為咩